# Paco - Semaine 66 - Easy Shiny Sunny
Muy Tranquilo - Gramatik
Midnight Rendez-Vous - Das Mörtal
Who - Roszalie
Naïve Song - Mirwais
Le Goût des cendres - Kompromat
Pape de la Pop - Gargäntua
Harder, Better, Faster, Stronger - Daft Punk
Easy - Cro
